數月零收入 黃店婚紗攝影師：窮到破產都唔做警察生意

反送中運動一週年，社會撕裂日益嚴重，警民關係每況愈下，「黃」及「藍」彷彿象徵一切價值觀，市民外出消費時開始留意商店立場，反送中風波的戰場亦由街頭抗爭變成日常抗爭。去年底有279 個婚禮攝影師和化妝師等發表聯署聲明，批評警察行為已經失控，大量濫權、濫捕、濫暴，故決定除非成立獨立調查委員會，否則不會接受警務人員任何預約，「罷接警婚」。七個月後，當日有份聯署的婚禮攝影公司Blue Bird Wedding Gallery創辦人Kenji說，這聯署聲明早已變質，變得毫無價值，他指不少同行為做生意才做「偽黃店」，暗地裡繼續接警察生意。連續多月零收入的他，則決定窮到破產也不改初衷。....

個個囡囡只嫁前線巴
但d 前列線巴齋屌唔娶
所以無生意

好想認識 邀請參與罷工

「每個人都應該喺自己嘅崗位上為推動民主出一分力。」

620罷工罷課公投

我好想幫襯, 但我單身。

佢講得岩
有d 行家真係接左又比人踢爆

up

如果有自己studio撈埋影家庭相BB相都話可以懲罰下
淨係婚攝嘅話大部分人一生只會幫襯到一次
想懲罰都無從入手